# CTG Bot

Der CTG Bot dient, um die Verwaltung gewisser CTG Abschnitte zu automatisieren.
Dies beinhaltet beispielsweise die CTG Liga.
Auch soll der CTG Bot in der Lage sein, die Änderungen auf der CTG Website updaten zu können.
